有人係尋日港島跌銀包 幫手推！！！

幫幫手推個

推

Push

有atm card/ credit card嘅話打去銀行 話卡主跌咗銀包，叫銀行聯絡卡主啦

好 幫手去pm